日日咁多單 做sales真係慘過狗 講下你公司點系法

利申 旺區番工 好撚多人買野 日日幾十萬

邊條街

屌你老母 多人到仆街 希望你地中武肺

公司做緊聖誕sale 收銀處人龍超長
最癲係2點至5點 多人到行都行唔到 好多咳聲